問題來 而家尖沙咀空氣污染咁嚴重 係咪應該去中環買嘢?

好似空氣清新d

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？